點先知個女仔對自己有冇feel(認真討論

如題

行街個陣，好自自然然隻手愈來愈貼對方隻手咁"痴"住黎行，如果個女仔無彈開都好大機會。

膊頭有花果d同我全部入哂來

你會feel到 信我

如果肯成日同我出街嘅話算唔算
或者俾我接放工同放飯特登一齊食

你問得啫係唔肯定，啫係冇

會互flirt，互相有身體接觸，
仲會不停主動搵你，
就大啲機會

出街對某啲女仔黎講只係碎料。唔作得準。

會感覺到
其實自己都心裏有數

有feel一定知。
1516九成無

問你痕唔痕

唔算 同岩傾既異性fd都會
有d女真係收到好埋好難知

有d女仔真係好鍾意既男仔係會收得好埋
小心翼翼
連身邊既fd都睇唔出

條女未拍過拖

問佢

會主動約你
在意你既朋友係男定女

而家咁多player 可能鐘意都會扮唔care 想個男仔主動d

知我入dan soc係咁話唔好呢？

仲有冇多啲例子 就咁睇你以上講既野 初步黎講是有機的

我驚再講會自爆

主動搵你都可以係兵係普通朋友

主動約就間唔使
唔同地方讀書（本身宜家唔多見）

好啦
咁有冇啲咩野令你覺得卻步 ？

怕被人拒絕連朋友都冇得做

之前我突然間call佢話想要樹窿，佢都即刻ok

最重要既係 你地兩個之間有冇曖昧野？

點先算曖昧先

都有嘅
sor太耐冇拍拖，唔記得咩叫曖昧

哈哈 巴打你好得意
你係咪都未拍過拖
可以係對話呀 眼神呀 行為果啲囉

拍過
單身耐唔記得啦

有冇約睇戲呀 演唱會果啲？

有睇演唱會但是唔止我地兩個啦
佢本人唔鐘意睇戲

same 上一次拍拖係三年前
遺忘咗鐘意一個人係咩感覺
或者可能遇唔返一個心動既對象

依個朋友都會啦 證據不足喎

唔止一次都係證據不足？

試下扑佢，無say no姐係得米，中出完仲可以即飛添

做樹窿可以單純係朋友 次數唔關事
朋友唔開心唔通由佢死咩
有冇啲再曖味既野啊 唔會同普通朋友做既野啊

試過有次問可唔可以俾個膊頭我挨下，佢都ok（我知男人老狗好撚怪）

咁可能有機喎 多啲約佢單獨出黎 再feel下佢有冇意思啦 帶佢去啲浪漫既地方

巴打你可以慢慢黎 試下水溫先 慢慢講下啲曖昧野 睇下佢咩反應先再下一步
你約佢佢都出基本上對你點都會有好感 但係朋友果種好感定可發展對像呢就要睇下佢肯唔肯同你曖昧
畢竟每段感情開始前都會經歷一段曖昧既美好時光
講緊正常女仔呀 收兵另計
不過其實如果係我對個男仔有興趣 就算自己唔鐘意睇戲 都一定會去睇 不過呢啲野個個人唔同 可能佢真係好唔鐘意

有啲咩方法叫佢陪我去浪漫嘅地方

佢鐘意睇書多過睇戲，之前試過話請佢睇佢都拒絕

傻仔 食完飯是旦搵個海傍行下啦

我認為個女仔如果鐘意你既話就會好在意你心情 你唔開心會哄下你 總之唔會想見到你唔開心 同埋會包容下你既缺點 你約親都會出咁上下

開飯啦

開乜飯

咩係樹窿

兵嚟咋

咁都唔知咩

有試過真係佢氹返我開心喎

我諗應該只係禮貌上

咁有d機啦

不如你講下有啲乜原因
令你覺得佢未必係鍾意你

閪窿就知

比人呻下囉

詞窮唔撚識表達

條女見到你之後地下會有水漬

日日傾計 隔幾日見一次
經常有身體接觸 食野會你一啖我一啖餵埋
成日上人屋企 係床一齊煲劇 去旅行酒店住埋同一間房
都係朋友咋

...唔撚係嘛
問過定點先

身體接觸都幾準下，當然要睇下咩程度

一識果陣就已經話朋友

如果現實好多話題，但wts就hea回/好耐先回係咁玩法?搞到我成日頹爆，但現實見完面又好似有希望咁

現實中相處氣氛好噯昧咁，但wts就即刻變左高難度挑戰

咁關係會變加嘛

同男仔一樣，有d女仔唔鍾意wts傾
wts唔work,咁現實見多啲唔得咩？

大學同校，一星期得兩堂一齊上

比你屌個時

o camp識嘅，訓係同一張床同一個枕頭同一張被都唔抗拒，諗住9成得啦 點知有時wts佢主動開話題諗住可以傾下計，但佢就1個鐘後就覆咁

上完堂/見到面 搵機會一齊食飯？
如果現實相處係曖昧，對你有少少意思
應該唔會拒絕
除非係你自己以為曖昧緊

#72 研究下

之前試過送佢搭車都無拒絕，一路有講有笑

都係嗰句，唔係個個女仔/男仔都會秒回
特別是內向type既人
比啲耐性 見到面時觀察下佢覆wts頻率
見面時有冇feel到 佢見到你有少少怕醜？
如果佢係外向type, 即係好大機會fd zoned你 ， 或者收你兵囉

有冇其他身體接觸先

外向type

一齊行嘅時間會打鬧下

但現實同wts差咁遠真係會搞到人痴線

冇拖攬錫唔好學人自high啦

現實見完就開心成日，但平時wts就頹到爆

我試過但唔一定係

識左一個星期就拖攬錫嘅話我仲驚 唔

上堂隻手痴埋一齊算唔算自high

我同個女仔識左一個月就比佢胸壓都做唔成男女朋友啦

我想知死因姐

寧願當初不相見，寧願當初不覺得你太友善

男仔溝女就唔好驚呢驚路 女仔見你冇gut就走

屌我係自己一個先頹同叫春姐 現實中已經好主動

試過成日約出黎食飯 但比班仆街fd阻住曬

其實女仔對人有冇feel唔難估
外向type既女仔：會好上進咁表達自己
唔會收變埋埋 你實會feel到
eg 會主動搵你傾偈，去街，甚至身體接觸 身邊既人一睇就睇得出

內向type: 對你有意思都好，會收埋先，默默觀察你，打聽你消息，有時會驚你太close,所以可能若即若離，怕怕醜醜咁，
要多啲耐性，但又唔可以chur

當然以上只是粗略概括，有啲女player 識玩既，係同時有幾條線，不過唔會比你知

其實拖手真係唔代表d乜野

太主動身體接觸會唔會比佢當狗公?

溫絲 有無咁衝破fd zone嘅辦法

而家d人連break fdzone同狗公都唔識分

我純情小毒L黎

淫巴過兩招黎用下

A0嗰種？
如果對手係外向type女仔（識social ,多fds)
咁有啲難度喎
你知佢鍾意咩type男仔嗎？
唔好下下都投其所好，要食得住佢

溝女從來冇必勝神技，鼓起勇氣啦
如果有機會就試下拖拖下手之後試下攬下個女仔
不過你都好過我d男仔fd,連搭女仔膊頭影合影都唔夠膽

我係比較外向果種 起碼都叫有幾個女女同我表過白，樣算中上180，自問條件唔錯

其實你係淫絲定淫巴

偽毒可恥

感謝溫絲淫絲陪我叫下春 頹撚完又可以鼓起勇氣追佢 溝唔到最多米柒

但我係A0小毒毒

外向毒L 好矛盾
其實睇得出 你自我感覺良好
覺得自己應該有機會
係囉 一係就再主動啲 睇下咩反應先啦

衰左最多柒 上黎叫下春又一條好漢

女人真係好難提摸
係時候就表白啦

捉摸

淫絲同溫絲 如果現實中有機會識到你地一定好正 真心多謝你地係我頹嘅時間做我心靈樹洞

我唔係坤哥

姐係你主動完
佢會有反應既
例如你約佢食飯
唔係順便果隻
佢都會出既
至少佢唔抗拒你囉
咁之後你keep住講廢話
佢都覆你既
咁其實約多兩次已完事

依家都好多女player

會笑住話你傻瓜既時間

你呢啲人幾時仆街死？

都仆街啦計咩呀
有無諗過人地真係鐘意左你咁點？
On99

咪又係玩感情

如果個女仔平時唔同任何男仔出街
但都肯同你單獨出街
基本上肯定係對你有feel
利申 未拍拖嗰陣 都只同一個男仔出街
佢依家做咗我男朋友

睇路呀師兄 呢啲嘢好on9㗎 詳情可以睇我個post

我中曬佢要嗰type嘅 都可以即刻死亡

A0 內向垃圾留名學嘢

大把女幾頁火，黃心咪代表你夠得閒同佢儲火
利申：同個fd儲左幾年火，紅心黃心乜都試過，其實係各自fdzoned

Lm學野

Yes

巴打我見得2日炸

我都諗住無必要就唔wts佢 現實再主動啲

記住就算有feel都唔好覺得一定掂, 未得米之前都只係朋友, 女人變心可以變得好快

利申: 失敗例子

呢個真 平常心面對就 ok

啱 一個人係咁頹又點?頹完條女就鍾意你咩 佢連你頹過都唔知呀

就算俾女放signal 都可以收兵ja

搭單問

有個女仔讀書個幾年 我都只係同佢得閒IG WTSAPP傾兩句(本身OCAMP識 仲要個陣係佢撩我玩

到左近排畢左業 佢主動搵我一齊去上堂學野(佢本身應該同佢班FD上 但唔知點解最後搵左我

咁大家都係上個course先叫熟D 落堂又會一齊食下飯行下街 不過之前約佢睇戲佢又唔肯

本身對佢無咩感覺 但熟左覺得佢幾好 去唔去馬好

Same

你所講嘅內向type其實可能係根本對你冇feel

同你玩捉依因

「捉依因」（捉迷藏）的正寫是「捉伊人」（「人」讀「因」）

自己參透下

會問你有冇call過g

我同個女仔係year1識 但都只係同班
而家就year3 其實初初上堂係冇交流過
不過我之後有佢ig snapchat
就係幾個月前我係佢story覆佢
之後就一直傾 不過佢都係大概一日 有時仲兩日覆一次 不過我地傾都係傾好多句咁樣
最近我約佢睇電影 佢都肯出黎
老實講出黎個日我都幾緊張 因為大家都未單獨見過大家
佢比我印象係毒毒地 但係佢出黎就已經好似同我識左好耐咁 全程都一直傾 冇deadair過
我諗住睇戲或者其他野都我比錢 佢都會比返我
係咪第一次出黎所以咁 定當普通朋友呢
黎緊都會再約出黎
之後應該點做好

去馬啦

我想啊 話晒都岩岩第一次約出黎 想睇定D呢
以前我試過同一個女仔以為實得
點知最尾都係食檸檬

約多啲出黎 做下佢心靈樹窿拉近多啲關係 祝你成功

搵到鍾意既人好難得 我會繼續約
佢之前試過POST埋D負面STORY或者病左我都會覆佢個STORY
係果個時候佢覆機會快D
但平時又真係一日先覆一次